O Saathi (From "Baaghi 2")
Hmm...
Woo...Allah mujhe dard ke kaabil bana diya
Toofan ko hi kashti ka Sahil Bana diya
Bechainiyan Samet ke Saare Jahan kiJab Kuch na ban sakaa toh mera Dil ️ Bana diyaO saathi...
Tere bina...
Raahi ko Raah Dikhe naO saathi...
Tere bina...
Saahil dhuaan dhuaanHmm...
Aankhen moonde to
Jane kise dhoonde?
Ki Soya jaaye naa
Ki Soya jaaye naa...Kisey dhoondhe
Ye khwahishon ki boondein
Ki soya jaaye na
Ki soya jaaye na
Maano nindiya piroya jaaye na...
Maano nindiya piroya jaaye na....Allah mujhe dard ke kaabil bana diya.
Toofan ko hi kashti ka saahil bana diya
Bechainiyan samet ke saare jahaan ki
Jab kuch na ban saka
Toh mera dil ️ bana diya.O saathii
Tere bina
Raahi ko Raah Dikhe naa.O saathi.
Tere Bina...
Saahil dhuaan dhuaan...